［ 溫馨提示 ］地鐵人多擠迫 容易不適暈倒

我都知道各位巴打近來會經常搭地鐵出入，而香港正值夏天又多雨水濕氣重，如果地鐵人多擠迫空氣唔流通好容易暈低，各位巴打要小心注意自己健康同埋身邊乘客安全。

一旦自己唔舒服或者見到人暈低就要立即拉動緊急掣通知車長安排職員喺下一站幫大家手！

我勸各位巴打要好好保養身體，試諗下如果每班車都有一個乘客暈倒既話會對地鐵交通做成幾大影響？每個暈倒既乘客最少都要十至十五分鐘處理，如果該名不適既乘客因為暈倒或者其他健康狀況唔方便移動，嗰班車就會滯留月台，若果每班車都話有個乘客暈倒會點？班次瘋狂延誤、情況不堪設想！

所以關注個人健康，係盡公民責任、對社會負責既行為，大家都想返工，唔想地鐵癱瘓